港燈－SS 2638

穩陣收4厘息點睇？

0003 much better

但而家個價貴咗少少